(扮工動物園)仲有半個月迎新春之星期一

咁凍點返工

今日又要比人西面

喵

平時只有我西人面

🐱🐱🐱

[拋玉]有冇巴絲喺屋企唔著底褲

召喚北川內富

星期六去左買野
買左頂帽同衫
差對鞋

自從出左花紅我老母就日日問我會唔會比1000佢
講撚到琴日
琴日仲「陪」我去atm
即禁錢比佢
攞撚完又話都係比返你啦.....

明明琴晚有瞓晏教
夜晚又有食飯
又瞓得好地地 點解今日一起身會頭痛
晏啲頂唔順就SL go home

早晨...

晚晚三點幾四點瞓...朝朝唔知醒, 點搞...

可能又濕又凍, 攝親
btw, 紅字好fail...點樣夜晚瞓晏覺

琴日 病傻左

早晨

今日咁早嘅

可能上次嘅病未清, 呢幾日濕濕凍凍咁...但室內又翳焗, 真係會易病~
保重呀瀧~~

點解咁夜先訓

咁早

條頸巾趕工~~
應該(希望) 今個星期可以起貨~~~~

之後織埋俾香仔香妹~~本來仲想織俾自己, 但唔知夠唔夠時間

我都想有人織頸巾俾我

乜都未買

夢中feel 到有人召喚我

訓得4-5個鐘？

我已經入咗直路, 一共三頁紙嘅圖, 而家織緊最後一頁

邊有~~
連埋唔知醒都係四個鐘左右

可能真係! 我仲未換季 好懶

唔打算買
想慳返啲錢
會唔會唔係咁好

Nike 睇中兩對鞋，但好貴

生咗仔女之後, 我已經好少換季買新衫~
而家就平時睇啱就買, 唔會等換季/新年先買~

因為太潮唔啱我, 太細件都唔啱我, 好難買衫...

我覺得唔駛刻意~
見到有鍾意而又平/啱價咪買, 唔著住留返新年著~
睇唔啱就算~

唔好扮窮

又係時候開工

睇岩就買，咁你一個月平均買幾多件

有幾年無買過新衫了
因為睇唔上眼
同埋真係無咁大需要
啲衫仲啱著 又唔殘

食野意慾大好多

唔捨得買同買唔起係兩樣野

一次過買幾件...然後有一大排又無買咁~
而家上網買啲日韓衫多..好少晌香港boutique 買

咁幾年無買又誇咗啲嘅

係咩

咪係

好快要買衫

少少咁啦~
好難想像唔貪靚嘅女仔會點

I know that feel

無唔啱著 依排仲要瘦緊
都瘦得幾快

教授眼中貴=平民超貴

惹起公憤

其實都係1千蚊一對，不過又唔係咩特別款，要成千銀有d唔抵囉

要唔要肉, 我俾啲你吖baby

Nike 啲靚款唔算多...但就真係好著~~~~

我有好多喇
做運動減緊
瘦得比想像中快好多
不過最近無咩胃口就係真嘅
多數因為天氣問題

我
自我放棄
喵

你唔比我樣靚著咩都靚架咩

可能我仲後生，品味唔同

調返轉啦
我覺得flyknit好靚
但唔覺得會好著
同太貴
喵

我胃口仍然不錯..
但已經少食過之前~
同埋無再食肥早餐

你試下著70年代嘅衫然後自拍上嚟俾我參考下

新年前都唔想做嘢

0士氣

人地都未出世
舊衫都係講緊幾年前咋嘛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好夾硬黎啦

負數here

今朝只飲左杯柯華田

眼瞓到而家個人on居居咁坐晌度反應慢, 保滯....就嚟mark 大眼瞓著....

幾年前興啲乜

伸脷: 無追潮流好耐~

肥到自己都嫌棄自己

唔鍾意飲呢啲嘢

沖涼先，今日好凍

都係nike/jordan 棉衫
u記 mhx嘅hoodie

我真係做到嘔血...

啲客交嘅report, 平咗又要問點解平咗, 點解當初交budget 咁貴, 即係當初預計咗唔是實報實銷 ( budget 點實報實銷)

然後多咗人報名, 又要解釋...

呢度是咪on9㗎

今日係幾寒吓
加上唔夠瞓...好眼瞓呀

咁sporty

動物園午更既我返工啦

返半日定903

話有預buffer 囉，加左價唔夠錢埋單係咪佢俾

一入黎就咁醒神

仲有一個月點捱

好想快d返新工

903係商台
我要返宴既
動物園最多動物的user 上線啦～

易襯(好似係)加條棉褲就搞掂
夏天就t shirt短褲

玩鬥西面

星期一真係無乜心情做野、但又真係多野做

同佢鬥賤囉
反正都唔做

放假，早餐中....

其實以前不嬲有預 buffer
因為我哋批咗個budget 之後就不能刪改
而家連人數都不能刪改已經好on9
仲要啲人無人出聲反對晌度硬食

點控制有幾多人報名呀~

唔記得嗰張form 係咩no.

仲有成十幾日點捱, 好想快啲放假

古的貓靈

想買呢兩對

梗係第一對

一定唔揀第二對

set 人數上限，下限

+1

琴日去希慎NIKE問
第一對係咪有白 同 米白
佢SHOW出黎個對唔係純白
我問佢
佢西住面話無得一隻色

其實無得咁做~~~
只係啲人佢哋個budget 預大約幾多人報名~
咁到時多或少咗人報名, 連佢哋都控制唔到..
但我哋就要人哋解釋點解多咗/少咗人

點解要買純白

突然諗起你上次叫你媽幫你買嗰對...

好充實 大家應該好忙架喎 要諗點樣應付啲親戚

無藍色鞋靚

我又遠端我老母幫我落樓下nike睇下有無我要個對鞋

做咩要應付親戚

仆街親戚講垃圾話我就西佢面轉頭走

撞中假期
活動唔夠吸引

9吹 原因

睇吓個topic 新年嘛

唔駛應付

有咩問題都答得

我連呀媽都唔買佢怕, 我洗驚親戚

呢樣真,真係怕什麼,又唔洗睇佢地面色做人
講唔岩,開佢年都得

好彩無西親戚要應付
仲要有傾有講

反而ex屋企人都有叫我去食飯 答應左

我老母自從我搬左出去就開始發癲
又話我結左婚就識飛又乜又柒
又唔諗下自己點對D 仔女, 結婚前就成個武則天
以為D仔女無左佢唔掂, 點知而家唔掂既係佢自己
而家我完全唔受佢果套, 每次做節都要霸正日, 但數埋得小貓4, 5隻
我老婆果邊每次成個家族都廿人, 仲要有個呀婆
唔撚係要人次次就你正日下嘛

其實唔好

邊面開心去邊面

未散嗰時已經約左
同ex都仲有見面
今晚仲同班fd一齊食飯
因為本身都係喺同一個圈子

食飯先

有機會搞到公司收warning

但呢啲on9政策就令我哋本來已經因為on99嘅工作量再大增..

咩事

呀嫂好幸福

公司會收咩warning? 律師信

而家都唔理, 比人話不孝好乜都好
自己同老婆開心最緊要
而且身邊D 親戚都知道咩事, 無講過D乜

同一圈子朋友無咩問題

返屋企食飯就幾奇怪

約左都可以推，情況有變，關係有變

遠端老母

Remote control mother

咁似AV 情節

同意, 約左都可以 cancel
我都得唔好, 對相方都唔好

其實西客面係好蠢既事黎

想番撻就另作別論

外判撚
收政府warning

你做錯野？

條仔咁衰 (印象中) , 想都唔好想喇~

Yes

香港做sales 就係咁
始終人地都係客, 佢幾仆街都要serve
又唔係同你過世, 咪笑住答囉
唔想做就咪做啦

老闆有無吊7你先

眼神充滿怨恨

除你外有無其他人知

唔炒咪當無野

照舊扮工

普通都$500~800

係囉, 減價先有below 500

唔關我事㗎

NOW有減價

尋日同老婆落樓下D 運動鋪, 多人到唔洗錢咁

我對波boots 踢爛都未買

朝早沖

ggcup

開夜更1500~0200

ex 家人

和ex 成為fd

等修宮揮手區

係都遠端條女

coverese 都要$4xx

尋日星期日 係咁㗎啦

我咪又係

係8折, 平時星期日都無咁多人

屌佢老味仲要對住大陸人就笑到恰熟鳩頭咁

等收工等放假等出糧揮手區

幾時七折

最仆街就係呢D

咁又唔知

唔通親子丼又話你知咩

最開心梗係遠端人地老母啦

今日我要六半走

著呢對踢波？

等發達揮手區

今個星期真係好忙

等開倉~~

想發達揮手區

多人到試唔到

新年個個都買新鞋架啦

係咪話年初一至初十五都唔好買鞋